屌你老味止左蝕先黎升

正常 獲獲咁buy/sell 個秒就跌/升

好快跌番 算啦

正常

追返啦

咩事全球急升？

宜加就真係逃生門，斬倉食花生算

利好消息wor 仲唔入返

跌番啦 心理平衡番未

升就追 跌就止蝕

冇事啦 冇事啦升返啦

高買低賣

有本未為輸

我真係一放就升 有無咁黑呀屌

本多終勝

股票就係咁

次撚次都係咁，又要重複犯錯...

高追先嚟跌

冇你呢D點會彈呀..

有無再長啲既版本

好撚好笑

第一日買股票？

今日見08 16年股joy底你先黎走貨 典型老散Wo

證明你分析係錯

左一巴右一巴

以為21000ma

逃生門

個市最鍾意撚狗

我想買嗰陣又升返

沽空/long put要平倉, 撞啱班老散止蝕盤出盡, 咁咪升返少少咁囉.

咁樣其實沽空/put平倉價都高咗, 即係班沽空炒家都賺少咗. 但你周五午市仲唔平倉, 隨時要坐過周未兩日, 今晚美股開市都未知生死, 老死都平咗倉袋住先, 空倉過周未

一向讀心架啦, 冇乜本就咪撚貪啦

再追

玩股票唔識對沖嘅人其實好戇鳩

再追，再跌，再放，再升
不停loop

老散日常

你既一舉一動盡在大戶掌握中
所以我老閪都唔放, 反正唔係多錢
大戶最驚你同佢鬥長命, 佢地舊錢大

中間有個畫面郁得好快咩黎？

其實條友邊個黎？

驚條撚，佛系投資

呢幾日千上千落好易輸爆廠

別人貪婪你恐懼

通常都係咁，睇撚住佢升，擺極都入唔撚到既貨，一追入即坐
另一種係，坐緊，想止蝕，放完即升
應付只有一種方法，唔撚睇，掩耳盜鈴

bogdanoff

講講邊隻
幾錢揸幾錢沽

止左仲睇？

係咁㗎啦

下次收市前先止蝕啦

有冇簡短版，save做gif個size太大

有幾種情況
一買就跌
一賣就升
無貨一路等跌先買，點知一路升
有貨一路等佢升先賣，點知一路跌

最後逃生門已關

咁撚多個版本既

太多人撈底

原本版本

老散咪就係咁解囉

你入返又跌, 跟住放咗又升
左一巴右一巴

基本上一日升就一日跌

週末傾救市 星期一博高開？

零和遊戲

精辟